屌奶星 唔反林鄭了

幫English反cup
幫侵侵撚鳩習總 屈到

神助攻

公子獻頭

逗住全世界